一個武漢肺炎已經知道香港幾咁落後

台灣、日本、韓國都有明星級口罩，百花齊放，百家爭鳴。
而香港就要個樣冇個樣，到肺炎打到黎先個個爭住出口罩，個個都係為左暴利而出。

香港要淪落到搶第三世界國家—印尼口罩真係好折墜。

正常 咁多大陸柒溝淡晒香港人

Csi

香港民間好高質喎
係政府同市民作對

其實香港都有口罩牌子
叫NASK

香港要諗下工業2.0
IT就唔得喇
但醫療科技可以

產量太低

係
冇人support

香港有勁IT人，不過過撚晒矽谷，唔通留喺廢港聽啲吹水佬點咩